[10個Key Points] 場運動真係就快收皮...

(我係P牌，我用一粒鐘打完，希望你用一分鐘睇睇)
(唔係散水撚 核爆不割席)
(P牌會自推)

首先睇睇5大訴求
1/ 撤回條例 (運動初心，已達成)
2/ 撤回暴動定義 (幾乎冇可能，唔好屌住，睇埋落去先)
3/ 釋放被捕人士 (幾乎冇可能，PoPo發顛都似，雖則已經好顛)
4/ 獨立調查 (開口牌都打晒，林鄭任內應該冇可能)
5/ 雙普選 (831已落閘，重啟政改要幾耐? 又係林鄭任內冇可能)

咁就睇睇場運動就快收皮10個Key Points觀察
1/ [時間之長] 佔中79日，烏克蘭92日，反送中已經超過呢個長度，當然我咃唔係長期佔領，但大家支力嘅程度不下於佔中，分分鐘係更支力；「初心已達」，不得不承認有部份和理非覺得job已done，你睇尋日美領唔多人就知
2/ [荒謬疲勞] 除咗身體支力，大家對荒謬嘅事亦已經開習慣，你睇而家都冇街坊屌狗戴委任證就知，條道德線越set越低，大家就會跟住低
3/ [勇武勢孤] 拉咗咁多，新屋嶺又恐怖，勇武只會越嚟越少，冷靜啲諗，你認為而家被拉嘅勇武多，定係新加入嘅多？
4/ [動員下降] 少女爆眼，即call到萬人圍春袋，但831(疑似死人)都只係圍狗屋，民陣退縮更難動員大量和理非，明顯冇可能再call到百萬人
5/ [黑警進化] 無疑黑警係識玩咗 (9.7完全係塞唔到春袋)，西環根本係完全放手俾狗自己搞 (當然有日Condom用完係會即棄)，但在如此不對等嘅情況下，拖耐咗我哋好輸蝕；白色恐怖越嚟越顛，而大家嘅反應亦冇之前咁大 (refer Pt 2)
6/ [外媒撒離] 有外媒朋友話做埋尋日美領，基本上已經冇新意 (外媒做新聞咪又係講收視)，老解唔落嚟，已經冇嘢好講，冇咗關注，我哋更難玩
7/ [三罷失敗] 罷工已經算係最成功...(最仆街係巴士佬/黨鐵佬/空姐冇配合) 罷買唔太覺，罷課大家感動完中學生日日拖手後已成為日常，冇Impact，已經再冇Momentum call三罷，林鄭在笑你班no stake搵食大過天
8/ [金魚記憶] 香港人出名善忘，已經有幾多人食返吉野家？除咗口號式「721，唔見人，831，殺死人」，一般人對於呢90日又有咩特別記得? 612? 71? 打10幾牶嗰位藍屍 / 斬TKO女記者有人跟進嗎?
9/ [打卡主義] 呢3個月的確係香港人性光輝，但唔好唔記得本身香港人好多都係垃圾喜茶閪，打卡為樂，百萬人上街打個卡就感覺良好，打卡最緊要新鮮感，我身邊有啲有上街，咪又係開始上返深圳玩，部份連儂牆都已由人人用心寫變成「街招式貼文宣」
10/ [平行宇宙] 之前畫面幾感動都好，仲有幾百萬港豬/新香港人「東急阿雪」，繼續正常生活，其實好多人都已經想返返去那個安逸嘅平行宇宙

講完
求大家逐點擊破

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

第一個point已經知你咩料
人地係動議 未真撤 你當人撤咗 分清未？

睇完再講

睇完 講完等於無講

失敗撚 block得

反而覺得屌狗屌勁左好多
但係變左好單一地屌狗

罷買暫時都唔多覺有人做
可能香港太難？剩係話唔搭黨鐵都已經好難

佢講咗係procedure
唔駛投票
咪睇下佢仲會玩咩

而「撒咗」亦係一般和理非同外媒嘅客觀睇法

我會care你個block?

屌狗你估佢哋會嬲?

毅進IQ & EQ初時係會嬲
但日日聽，咩都麻木啦下fa

失敗主義都係想大家收住貨先

佢地唔會嬲就假 只係佢地唔會驚

831之後既9月1
不知幾多人入春袋

push

你比人屌足10日老母仲會嬲?

收皮啦p牌仔 又喺到睇透世事散播失敗言論
不推文 比佢沈

所以9.7 狗咪識玩囉

唔係一句「失敗撚想收大家住貨先」就講完既

咁請問你對10個points 有高見

唔覺自己失敗可能係更失敗

負面撚
你似分化緊
所以分化死全家
Blocked

why not

分析就話分化
屌親既都冇個用point黎講
一句分化一句負面就收人皮
再者，你block我係唔會令我驚ga

甘可能我唔係好愛我老母囉

咁有咩建議？

其實認同，大家唔好屌住先
樓主啲po都唔算係5毛散水撚
有時候都要檢討問題同失敗先有得突破架嘛
無可厚非而家的確入左瓶頸位
唔好郁啲就屌人啦
同藍c有咩分別

支持你啲point但甘你老母

集唔夠氣啫 其實都有啲成效
溫和派係好被動啦
或者約window shopping+大力啲文宣應該okay